有冇人覺得youtube啲小學雞成日留言咩野生捕獲xxx好on9

次次見到一啲YouTuber係其他人嘅片下面留言 就一定會見到堆小學雞係下面留言: 野生捕獲xxx一隻😂😂
最on9嘅係仲會有一大堆人like

巴閉囉 英雄主義 疊馬